區議員上任就嚟一年，大家覺得佢哋表現點?

我大約半年前開過post
入面對區議員嘅反應大部分都幾好，係有啲做得麻麻地

新一任區議員上任就嚟半年，大家覺得自己果區嘅區議員表現點?

唔知而家半年過去，大家嘅區議員表現又做成點
有冇改善或者退步

有凱晴 j

冇表現咪又係冇撚用

619X下繁爆到傻繼續冇人理

好羨慕 KPMG fs 1 啲同事

大家可以盡情分享
有批評先可以有進步

佢點會冇做嘢 好似老是常出現

我住城市花園 日日J仇B

真心唔係好惦 原本既社區問題唔好話解決 連跟進都無跟進過咁 反而輸果個建制成日繼續搞小恩小惠野

邊區？

大部分ok
但有啲打正本土旗號既
政治野做得多
民生野麻麻

政府唔肯做, 你個區議會都迫唔到架
D"公"務員話走就走

最衰隔嚟和富個素人畀人界票輸咗

唔少本土派其實都係用區議會做跳板

等睇D人又出黎係度狂批鬥 etc

利申 都預左呢一屆佢地唔做野都無問題
因為當時選既重點係踢走奶共派

區議員都冇權力 可以點?

政府就係想你咁諗
覺得選素人無用
所以先不斷阻撓佢地
以前獻世派做得果啲依加新人唔做得
民政事務專員就盡量唔幫手除非佢地想
究竟個權喺係民政事務專員定係區議會到

其實批評係冇問題
不過唔知點解班人係咁批鬥班區議員

仲好過前區"已完"經常失蹤唔見人

仲有
講到民生野乜都無做又點點點咁
你地應該都真係唔撚知政府內部點撚樣 為難/拖d區議員既行動
例如知唔知有D區選既數 政府仲拖撚緊D區議員?

當然我唔係話無區議員係度9hea 白逗人工
但呢個絕對唔係重點

咪係 正經野又唔做
一日政治化

天水圍都幾好

區議會條例賦予左權落區議會到
民政事務專員應該係提供一切協助區議會
但係依家區議會決定咗嘅嘢民政事務專員唔執行
甚至強行推返區議會決定嘅野
可以點？

反而想知陳梓維區內有咩建樹

上屆已經係佢
正常表現
反而少數派嗰個選前成年個個星期六都會擺站
但輸咗之後踪都失埋
真係為選舉而嚟

班民政狗官開區議會會議仲郁下就離場杯葛，我唔明點解泛民唔JR佢地

冇市政局根本好難做，禮義廉班燃樣都叫有d牙力同d閪官bargain, 有空間maneuver.

我嗰區好滿意

JR都有佢嘅困難之處
例如太窄嘅話就每一次離場唔合作都要JR一次
太闊嘅話政苦其求搵個細節位就反對到
每次JR都講緊幾百萬，仲要玩超過一年
政苦無限資源真係好難對付
為有體諒班區議員都真係做唔到野

跳板冇問題
但應該可以兼顧

仇B嗰啲做得幾好
查實好多時個因果係掉轉
啲師奶見你做得嘢印象好
先會肯聽你既政治理念

而家嗰個民政局局長之前係禮義廉班仆街嚟㗎

街站唔夠多 其實投俾佢地既人唔係想要小恩小惠

做好多政治野
但民生野零
試過搵幫手搞環境衛生 但從來無出現過 得助手出現過一次 最後話居民問題唔關政府事

真心覺得立法會戰線無左之後，區議會就係最後抗爭又或者叫平台去延續戰線，透過做好區務去接觸或討好街坊，再貫輸政治理念比佢地 係唯一現階段可以做的事

後悔投左佢

佢仆街黎

*小心自爆*

民生做得好好
好爽手

不過不失咁, 一般啦

民生做得唔錯
政治嘢都會講下
算係咁啦

後排提醒大家小心自爆住址

Pin!

好撚辛苦
之前個個做8年無做過野
佢做撚到仆街

唔會有好表現
政府咩都閘住

Wfc

Why

收撚檔啦死五毛

我嗰區嗰個幾好 民生嘢做足
我見佢多過對上做咗廿幾年嘅禮義廉
連我深藍老母都覺得佢好
不過我老母繼續藍

政治野做唔黎
民生野唔肯做

想知陳梓維做成點
有冇巴打住個頭

我個邊換左民協做幾好

冇咩感覺 叫造有banner J下

好高好評，因為人地唔搞政治野

未選之前講到選左之後會設合法連儂牆，結果...都有支援我地冒險自己貼既...

無乜所謂，反正差唔過禮義廉，做唔做到野無乜所謂，唔益敵人就得

講緊保皇黨？

所以又係政府嘅錯

換咗獨立民主派都係派蛇齋餅粽
寫下email督促下人做嘢
區議會可以有咩作為

笑死

梁銘康

唔係政府錯唔通係市民錯？
選左班非獻世派入去

仍然無影

我個區個個從未見過佢

俾廢老打

見隔離選區個區議員好勁，搞好多特色活動，又有幫下居民

好過以前果個，至少冇失蹤

係制度入面做民生嘢
但個政治主張提倡反制度

為咗令其他人信服，一齊反抗不公不義嘅制度
然後就係制度入面繼續做民生嘢
令係制度入面生活嘅人愈來愈富足

老家嗰度係公屋聯會
梗係垃圾啦

多得連登post日屌夜屌
而家做好多實事:
有派飯 有疫苗 落雨又會睇水浸
仲有埋街坊法律咨詢

成日話我哋兒登
幼稚得嚟有少少影響力

做成點???就黎比人拉撚哂啦

陳梓維有支援被捕手足

有去狗署做支援

算唔算政治野？

有咩問題你呢區唔投佢唔buy佢咪去第二區，老鳳幫你做社區服務 冇錢收

#165028 英德納雄耐爾
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

真係無咩用

我覺得東涌個個其實幾好
不過有啲人覺得高壓 唔太好
姐係之前俾人話城管個個

蛇齋餅乜都齊曬
派口罩
填下支持國國安法咁囉
同之前十幾年一樣

Send email搵佢求助，已讀不回
美林吳定霖，美田黃浩鋒
講緊你兩件垃圾

好滿意
我老母都話成日見到佢
wtsapp搵佢都會覆

吳定霖不嬲垃圾

減輕黑警食環workload

你老母就預咗 預咗畀人屌
如果做得仲衰過民賤聯
街坊點解要選你？
黃大撚哂？

民賤聯啲區議員雖然落選
但仲租緊office
仲會得閒凸個頭出嚟貼banner

你唔係諗住扮黃
贏一屆 =贏一世吓話

咁都要交代進度去到邊
淨係識推卸、唔跟進
咪係黃色藍屍

學歷好低
手寫個個點？

係呢種政治氣候下算合格

真 放工見到仇b banner心曠神怡

俾狗咬左
商業罪案調查科警司葉永林下午交代案情，指今日共拘捕3人，包括兩名選舉候選人，他們涉及提交虛假文書，包括報價單等，以虛報選舉開支。他續指，在其中一名被捕人士住所中，搜出大量仿製武器，包括8支仿製長槍、17支仿製手槍、仿製彈藥及一把木弓，故將加控該名人士一條「管有仿製火器及彈藥」罪

陳梓維連政治同民生都無做過野

個區議員從立法會選舉取消到而家，都仲未肯掛番啲banner出嚟。

佢話有人針對佢嘅banner進行破壞，同埋威嚇維修佢banner嘅人，而又唔見警方有行動，所以谷9氣唔L掛咁喎......

唔好自爆自己住邊

唔掂
見到隔離區的區議員為居民做事
覺得自己是condom
當選到而家未撚開過街站
未撚見過人
派乜乜乜都係佢個區議員弟弟幫手派

我個區個個幾好。樣樣跟到好貼，又多活動。半夜三更有事都可以睇到佢fb開live

區議會政治化反而難搞好民生

條邨靜咗
以前仆街民建聯好撚鍾意星期日係我屋企樓下藍球場擺啲唱歌活動簡直係嘈音污染
投訴又無撚用
最撚嬲人未瞓醒

邊會無民生野呀 最近先幫人打針

鄒家成仲好

選立會個時 又話辭左職既

民政班撚樣話散播仇恨吖嘛
佢地乜都ban得

上面有人話佢做得好好wo

天水圍啲議助好串

民生跟得好好
建制拖左十幾年既野終於有進度
兩老投建制比我串番轉頭 駁吾刀

咪係

民生嘢幾時會唔關政治事？

相信大家都係講緊親朋戚友嗰邊嗰個啫

我個區成日擺街站
但我個friend有區唔係好掂

無乜係區內見過比人感覺成日打卡 又群埋Gphone

關 但係有時用多咗時間搞政治 但區議會主要用途係搞民生多 同無乜權 所以力有不逮 倒不如專心民生

王伯失埋蹤啦，天澤對岀廢老聚集唔理

來來去去咪又係班熱門同巫粉

好過民建聯做

真心講 王伯冇乜心機做區咁 隔離巫生都好過佢

條褲短少少就聯想到人哋係雞 果然係中國人

冇鬼用
學下晴b 掛木板、李文浩日出行動

王伯係天恆

無見過自己個區嗰個

是但啦但我覺得佢起碼可以貼多幾塊poster

上年年尾已Block

當時佢叫Alexander (離地）

錢照出 唔做野 吹咩

多謝王伯

保民聯
連登仔

唔係送錢俾藍絲就ok

唉...後悔簡左個泛民議員..又係只識做蛇齋餅粽
街坊投訴要幫手果類就收哂Case唔做唔跟進
但冇辦法

九龍灣公民黨都唔知做緊乜柒

民生野緊係麻麻啦
你留意下個運作就知
民政處不斷打壓
一係就唔批資助
一係就延遲先批資助
一係就減你資助
好多區議員用緊份糧黎買物資搞活動
佢地做嘅野真係好有限
睇得出佢地大部份都盡哂力

推

冇留意之前個蛇齋餅糭區議員
所以冇得比較
一直都覺得好似冇咩服務係我可以享用到嘅

我果邊一塊Banner捱一兩日就會俾人貼貼紙插lone之類
一星期左右就𠝹爛
咁玩法淨係換banner都可以成萬銀個月

長洲區
做左十幾年黎區議員份量既野再屌返民政轉頭叫佢做野

OK啊
捐玩具興趣班漂書打針
落選條怨婦啲小恩小惠仲多過在任嗰陣
不過全屋得我一個有票，派幾多都唔會拎到

建議過佢學楊雪盈咁，整呢類鐵banner：

佢話研究緊。

望返轉頭，原來距離呢段對話都已經事隔一年，
唔知佢「研究」完未呢？

議助黑色警報

初初話選到實搞撚掂5大訴求
選完就直頭唔提
你話表現點呢
實有黃屍屌我話點估到政府咁玩嗟？
收皮啦， 唔通縛住手腳任你打？
唔撚得一開始就唔好吹到鳩咁大啦垃圾

咁貴嘅咩？我見李文浩、劉家衡嗰啲印banner印得好疏爽咁架喎

笑撚左
當初咁你投左民建聯未?

從來無講過區議員清一色係要黃
唔好係奶共 建制就得

不嬲都講左下屆可以再選其他non建制既人,
今屆係要主力踢走d建制
咁你今屆嬲乜撚?

交代交代 你有無搵佢地直接講過野?
人地夠有office
唔怪得你都識講: 黃大撚哂?
起完你底都覺得你份人On9, 唔怪得其他post d人都屌7你弱智
黃真係唔係大撚哂架 黃都會好似你咁比人屌

北區我覺得都ok, 起碼有咩事佢哋都喺度

睇你掛幾多塊同人地破壞得快唔快架啫
一個區掛十幾二十塊一星期換一次已經好哂錢
黑警唔阻止真係倒錢落海

冇用
我投訴個廢老成日係公園嘈生晒
管理處唔理，諗住搵區議員幫手
佢聽完就算，開頭都應一兩句
最後應都唔應

一要科水民政處即刻起鋼

白鵨失勢派
隱左型咁

唉......
唯一諗到就係，可能10個banner位，每次淨係用2-3個，
啲banner輪住掛出嚟減低損耗咁囉

(我都知係治標唔治本)

印個袋一生平安都話唔得
其實你睇唔睇到而家政府擺明就架空區議會。連民生嘢都唔俾區議會做

本身區議會嘅權力冇市政局咁大 部門辦事不力頂多就開會嗰陣俾你議員屌幾句 跟住意見接受 態度照舊 冇後果冇懲罰
加埋而家政府用民政總署瘋狂打壓區議會 區議會做到嘅野越黎越少

好過上幾任

同意
好多時佢哋根本想做都做唔到

入咗去坐

你覺得民賤聯無人投？
贏6:4咋
咁有自信講經

留個言討論區議員
都要又起底又剩
辛苦哂

你係咪議助嚟㗎 咁撚大反應
仲有你弱智嘅
由你把口肯定我係黃
真係有啲侮辱
不如你屈毛算啦

之前老燒話搞完立法會議員，再跟住搞區議會議員，今次唔再燈啦 !

余俊X 幾好

我個區好似冇乜攪作咁! 唔知係咪諗住下屆唔撈！

做唔到嘢
因為法團不停打壓 乜都唔比做
同屋苑管理處投訴 又唔理佢
依家成班業主幫緊拖

推冧舊法團

未見有太大改變

貶氓都肯總辭，噉區議員幾時總辭？

諸葛亮同劉禪

呢點真係不得不佩服荃灣區議會(綠楊)潘朗聰

咁快搞得掂個法團，換咗自己人做委員，仲入主埋屋苑入面嘅前議員辦公室

(同埋岑敖暉)

啱 閒時like多幾個區議員
親戚之間互相討論吓啫
有啲唔使訓 好勤力日日擺街站
有啲唔見影 唔理投訴
交流吓 比較吓
唔係唔知標準喺邊

好似樓上吹緊風:
黃絲議員贏就得 贏一屆就得
都唔預佢做嘢嘅

冇實權嘅紙板公仔

我個區唔錯
雖然白鴿 不過好多嘢跟住

低鳩能,健制咪一樣,大家都係唔做嘢,咁做咩唔選自己友?

人血到極 好撚垃圾

我個區好差，完全無派人做區佬應該做既野
好羨慕有本土派既區議員

利申：上水石湖墟

大家小心自爆，講還講唔好講得咁明顯

嚟緊佢會全職做，應該好啲掛

我嗰區個民主黨做得幾好喎，真係搶到啲保皇票源

其實大家明唔明政府係唔會俾你班區議員做到野，然後就等市民屌佢地廢。。。幫建制派上位。

經歷左一年，你仲想造神？以為區議員一個可以救到社區？不如自己落區幫佢地手做義工，中家一齊改變社區啦！

OK

本土都唔一定做得好

幾好 幾關心社區
Fb有社區既更新得幾密
開會有出席 有心

擺明出色啦，出色到黨共而家要搞人

唔好問啦

唔駛講咁多，筆錢直接俾區議會，炒哂啲垃圾民政事務署已經搞掂

巫巫 超滿意

想做義工，但上任到依家，
話請話請，始終未請

下午繁忙時間
乜撚野下繁？仙女下繁？
學埋哂啲支那話

忙住開黃店，同菜檔爭地盤

太和 咩都靠佢老公 好想要炫偉

區議員遲早俾人DQ
或者借啲以俾一個罪名你,監禁三個月以上,然後DQ
同時民政署多重打壓壓制地區工作
所以冇乜期望 守到幾多得幾多
希望佢哋唔會將自己框咗喺民政轄下區議會入面

不過有啲門面野都要做
到而家我喺街上面都仲見到中秋節快樂嘅banner

有求必應

仲親自落場數巴士小巴班次，派防疫用品，追蹤野豬，好L癲

自己未聽過就話係支那話
大陸仔係講高峰唔係講繁忙架

未見佢做過野

呢啲咁嘅心態
我希望區議員都DQ埋你班仆街加下屆輸返晒轉頭

等你班仆街日日J大勝區議會又唔做野又無實權而家直程野都唔想做講兩句又話被人批鬥

開頭唔係咁講架，又話大勝止警暴

區議員本身有薪津有辦公室做野，但輸左個個乜無，如果無打算再係呢區選，點解佢仲要落去做義工？你估人地唔使開飯或者有政黨養咩。

一早block左佢

整體表現好過林鄭政府。

屌 無得揀先揀佢 野又唔做
之前仲想選區一 政棍一碌

講咗咁多頁都冇人提佢哋喺議會嘅表現
係唔係大家都冇睇

利申：冇睇

其實區議員只不過係1823

屌緊你乜柒都縮寫啊
柒頭

Hi五毛pr狗

老實講，區議會會議直播係得灣仔區、東區同葵青區做得好啲 (收音好、會show議員姓名+大頭、顯示討論緊咩議題)。

其他區下下兩個幾三個鐘咁樣同一個畫面，真係睇唔落去......

有權力先講啦

但呢樣先係區議員最原始嘅工作
但其實冇乜人有興趣關注
除非秘書處離場

非常好非常盡責
有天災人禍都係第一個衝出去保場/維修

Anyone but PEP

區內事務跟得幾貼
試過深夜點幾搵佢佢都即刻跟進
唯獨會報狗抄牌
呢部份扣左好多分

好過前幾任!

應該辭左職無做啦

都okay呀

我樓下果個同法團唔太岩（黃）
房署未比到單位佢
口罩要去隔離區議員到拎
再話法團唔比位佢
但法團po相話之前先比過佢
信法法多過條友

有番呢啲資訊 (大頭、姓名、討論事項)，作為市民會易啲同比較有興趣跟個會：

咁樣似立法垃圾會幾清晰

好多失哂蹤
同我出黎擺多啲街站
同老人家打招呼

下，你班黃屍又話區議會好有用既

做得幾好wor
下次睇下先

反面例子，
西貢區議會一次會議，呢個畫面播足四五個鐘：

on撚9
唔做野竟然唔係監察佢/下屆換佢落黎而係講埋啲乜撚野大家都唔做野所以比"自己人"
屌你老母啦，淨係識吸選票但係唔撚做野呢啲叫政棍，唔撚係叫自己人
所以話你班黃屍抵比中共當狗咁撚，連民主係咩都唔知學人講民主
有句說話講得岩:絕大部分既香港人都唔值得有民主，而值得有既人就係街頭抗爭個班真手足

我嗰區雖然好想搵位入佢但又OVERALL 做得幾好
(建制當選)

有啲趕客
元朗都好似有headline, zoom大頭

辭咗啦一個月notice period都無過就走咗

未見過佢真人

樓下好撚多貨車朝早塞住曬,D學生過馬路成日睇唔到車

下佢做FS嗰陣個樣咪普通路人樣

我果區果個都幾好
好積極跟進區內問題
又會搞好多活動
又會定期派單張update 區內情況

好過之前果個建制派
條仆街每次選舉前先會出現

民生 政治都幾好

但我諗係同黃圈人緊密啲
有開地區group 成個社區聯繫緊密

之前CCTVB有個調查係關係區議員一味插
樓主所以開post?

元朗好似都加返少少畫外資訊了

西貢區議會黎講，我覺得嘥咗個咁靚嘅場囉；
明明呢個議事堂式佈置，直播畫面可以做得好好

整體OK,無乜大問題,平時有狗入村報比佢,真係會過去睇,仲會報告番咩事

幫你推下 咁有研究

如果有心做個啲咪唔係

民生野，派吓口罩、安排打針證件相、興趣班
呢排疫情跟吓區內個案，update番情況

創新啲，好似大埔啲區議員咁幫吓區內就業、仇B咁幫老人家影結婚相、搞吓節日活動

政治野，12手足街站、被捕支援、公務探訪

真係睇你想做到點同做到幾盡

有人投訴違泊既話
咁咪要報狗囉

講漏咗 最緊要係議會真係反映番我哋意見，去同啲官同其他區傾

所以我建議連登開一個新版 內開18區專屬post, 比連登仔討論自己區內事務同情報 點去幫助自己區黃絲區議員做好區務，畢竟今屆有好多都係素人 無乜經驗

四順同秀茂坪坐車去中環返工好受罪
基本上條條都要經北角 (601, 619, 619X)
得條601P叫特快，仲唔係全日
而家雙安入伙，再唔搞真係屍殺隧巴
係時候改革下d巴士線

而家Mewe咪有人開左地區群
反而會安全好多
不過要小心藍屍滲透

你班藍屍話乜野肺泡定氣泡話
咪又係無用

真 如果有同過區議員傾計就知咩事，唔知既就話人地冇做野，冇錢做條春，一係你捐錢俾人做野囉

其實619行海皮，喺港島區唔算太慢嘅
601深入內街就多謝晒

始終非繁如果唔做北角至銅鑼灣，客源比較細
朝早619P咁多年都唔係話好驚人嘅客量，所以車都冇加過
反而619X可以諗下朝早有2班做再特快

619行海皮都只係小部分
北角內街燈位多，回程CWB仲衰
去觀塘嘅話坐101好過
其實601應該延長，不過quota真係玩死人

601新九應該都冇咩意欲延長去中環
金鐘都收$10.4袋袋平安
入中環又要加車或者開疏咗

條線本身喺港島區太長，再拉長都唔係咁好嘅

根本就要
因為多左雙安
人口多左，去中環自然有需求
搞東隧轉乘唔實際，因為其他去中環嘅線成日爆(307, 603, 619, 641, 681)
搞到呢幾條線d居民屌晒鬼就慘

其實601P可以全日，可以同601搞聯合班次
唔駛太密，可以學307同948個模式

一DD啦

你仆街啦 以為呢個PO真係可以俾負面意見?

做得好好
我相信連英美班議員都唔及香港班議員
落手落腳做 效率勁高
手足係勁 香港區議員世界第一

咁繁忙咪繁忙囉 下你老母繁咩

長洲兩區變一區，議員要做嘅嘢double咗，有呢個表現算係咁

天澤係隔離區熱狗王姑娘喎

我果邊果個政治野就一般偏少
d蛇齋餅粽就派到滿瀉
連老母都日日係屋企話佢多野派

大埔谷重好笑
傾巴士傾到成個禮拜成個谷都係度屌鳩姚均豪

王姑娘做區都係有趣嘅，會派花茶同做香薰治療~

都唔使聯合班次嘅

起碼而家0820尾班車之後，每20分鐘開一班
啱搭嗰啲自然識去搭P仔

不過算啦
新九有興趣做就一早做咗
靠區議員就諗下好

你睇西貢區議會開交運會
可以由朝到晚開足全日
開一次會超級多唔同嘅建議

觀塘呢邊？
咪又係同以前保皇年代一樣
開交運會唔知開咗咩

有咩嘢淨係識搵九巴
遺忘咗新城都有份做條線

好努力搞活動 fb啲資訊update得幾貼 個區有人確診會開live交代下個情況 原本成區都好靜 但好似有份引入間珍珠奶茶鋪 又幫手叫黃嘅外賣 睇得出都好落力

呢條線不知折磨左幾多山上居民
明明有潛力都唔好好發掘財路
你睇人地北區
以前得條373，而家變多左673, 678同埋978
選擇幾多，又幫到狗記搵錢，北區班友真係有計

收皮啦放負狗 blocked

話連登唔係一言堂都真係無人信
議員名都已經無開
一講negative feedback即刻成班人衝出黎比負評
唔知頭唔知路,總之有人放負即刻比人無腦圍毆

呢個關區議員咩事，區區都被民政ban左啦，討論都唔得喎

簡直係贏到仆街啦，政府唔dq佢地，簡直係失策

大埔個啲幾好，搞個區內招聘日幫返區內失業人士

好

睇得出佢地大部份好有心做
有時夜晚都仲見到佢地係區內做緊野
比著以前民賤聯個啲
一到五點半就唔見人啦

就收皮 我個區公民黨區議員應該收皮

幾好
有follow佢ig fb見佢真係會處理區內問題
唔係淨係紅綠燈多兩秒

沙田？

我果區歷年保皇都無做野
今換左民主派都係無咩覺得佢做過野
但我之前搵過佢投訴環境衛生問題
佢都好積極跟進又同我report返同fehd跟進進度
大野就唔多覺 但都覺得佢幾helpful

元朗區爭取到巴士分站式收費 我覺得係最大政積

政治會係
民生上有保留
但佢選到區議員嘅就未必會再去選立法會啦

我想問點解明明係對家贏，民建聯仲可以貼咁多posters banners係果區？

今日仲問點解?
奶共殺人都得呀! 仲講掛banner

拿 觀塘區果啲唔錯
但加多少少勁
因為保皇想翻版架

幾好，成日update fb知佢做緊咩，都放心好多

荃灣區議會被架空，正苦唔肯落資源仲要成日開開下會走咗去，好多嘢響有限資源下好難傾，啲過氣已完又可以巧立名目攞錢搞地區工作，真係好唔公平。
其實荃灣班區議員係好勤力，山邊燒垃圾有人投訴，佢哋都會跟進，香港槍會啲彈殼污染水源，佢哋都跟埋，條路冇街燈，有米奇都有人跟，之前班已完要等人哋完工先出張成功爭取，所以我幾滿意佢哋表現。

1. Poster：商戶、大廈法團俾佢貼就貼得。

2. Banner：區議會輸咗，「區已完」們仲可以用立法會議員嘅banner位整「孖頭」、「三頭」、「立法會議員名+ 區已完大頭」banner。

當然，亦有一啲係非法懸掛、張貼嘅banner、海報 (留意通常banner右上角冇核准編號、海報冇有關商戶/法團核准印)。可以搵有關部門、人士處理咗佢。

咁唔係點趕班街泊撚？吉車軚？

唔係對方嘅banner多
而係我哋呢邊出親banner
唔夠兩日就會畀人鎅爛曬
唔信你可以入天水圍行一轉

我個區d區議員唔知做過d咩，爭取埋d無乜用既野，成功爭取小巴加班次，其實都無咩人坐，等既時間仲耐過車程，又話成功爭取起天橋，其實政府一早plan左做

陳敬倫又參選到而家都未見過佢
下屆一定唔選件垃圾

好過以前

我呢區就老鴿由附近轉嚟打贏
不過不失啦，佢有經驗就當然穩穩陣陣

真

所以點解掛少咗

仲有區議員直頭玩番佢地轉頭
畀你界 黃店啲閉路電視影你大頭之餘
嗰兩個當區區議員會親自開live 捉你
結果前後超過三個人被生擒

其實掛banner 位要申請 唔係你話想掛就掛每個區本第劃分既banner 位已經唔多
依家立會班人總辭 原本有機借立會班名義掛既banner全撚部要拆

熱狗好似做得幾好 有啲後生都好 但有啲唔知做乜9
成日係fb屌居民on9(事實)

但唔會心存僥倖搵熱狗做legco

我指嘅係區議員喺當區本身有嘅10多個banner位 (該位置屬於「當區區議員」)，佢都冇再掛返banner出嚟

你區議員做幾多都冇用 俾民政署邊緣化 做幾多野政府都唔會承認

好奇想知有冇區議員從來冇掛過banner

各區抗爭牆？

學張可森咁咪得咯，未至於報狗掛

容xx？但佢除左亂鳩咁搞巴士線之外都冇咩可挑剔

屌走民政署班on9

佢都做左好多年

民政依家越玩越大，唔比人開會
反而同禮儀廉自組流亡議會

睇琲呢個post 下界區議員應該收9埋皮